操你媽的晚飯在麥克唐納德吃領導肉夾饃簡直就牛B死了

豬柳強?

你噏乜

提督肉夾饃

將軍漢堡

牛B要死幾多次

操你媽的在深圳人民醫院飯堂吃習大肉夾饃簡直就牛B活了

玉子將軍點叫

我屌sa你哋班YellowNazi老母

Makudonarudo

雞卵子元帥